{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27158", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5728\u7c7b\u65b9\u6cd5\u4e2d\u7edd\u5bf9\u4e0d\u80fd\u8c03\u7528\u5b9e\u4f8b\u65b9\u6cd5", "optionC": "\u5728\u7c7b\u65b9\u6cd5\u4e2d\u53ea\u80fd\u8c03\u7528\u672c\u7c7b\u4e2d\u7684\u7c7b\u65b9\u6cd5", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5728\u7c7b\u65b9\u6cd5\u4e2d\u8c03\u7528\u672c\u7c7b\u7684\u7c7b\u65b9\u6cd5\u65f6\u53ef\u76f4\u63a5\u8c03\u7528", "type": "1", "optionA": "\u5728\u7c7b\u65b9\u6cd5\u4e2d\u53ef\u7528this\u6765\u8c03\u7528\u672c\u7c7b\u7684\u7c7b\u65b9\u6cd5", "knowledge": "C/C++/Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf27159", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "B\u548cC", "optionC": "::", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": ".*", "type": "1", "optionA": "*", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217\u8fd0\u7b97\u7b26\uff0c\u5728C++\u8bed\u8a00\u4e2d\u4e0d\u80fd\u91cd\u8f7d\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2ee4b043d0caf2715a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "A\u548cC", "optionC": "template <class T1, class T2>", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "template <class T1, T2>", "type": "1", "optionA": "template <typename T1\uff0c typename T2>", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217\u7684\u6a21\u677f\u8bf4\u660e\u4e2d\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2715b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "All options are correct", "optionC": "const", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "extern", "type": "1", "optionA": "static", "knowledge": "C/C++", "question": "In C++, which of the following keyword(s) can be used on both a variable and a function?", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2715c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "return \"microsoft\"==\"microsoft\"", "optionC": "char *str=\"microsoft\"; return str==\"microsoft\"", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "return (7&1)", "type": "1", "optionA": "the return value of main function if program ends normally", "knowledge": "C/C++", "question": "Which of the following statement doesn't equal value 1 in C programming language?", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2715d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "int\uff08*p\uff09\uff08\uff09\uff1b", "optionC": "char\uff08*pac\uff09[10]\uff1b", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "char*acp[10]\uff1b", "type": "1", "optionA": "int px*\uff1b", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217\u5b9a\u4e49\u8bed\u53e5\u4e2d\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2715e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u591a\u7ee7\u627f\u7c7b", "optionC": "\u542b\u6709\u7eaf\u865a\u51fd\u6570", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u6d3e\u751f\u7c7b", "type": "1", "optionA": "\u5d4c\u5957\u7c7b", "knowledge": "C/C++", "question": "\u62bd\u8c61\u57fa\u7c7b\u662f\u6307\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2715f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "p2++;", "optionC": "p2[2] = \u2018l\u2019;", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "p1[2] = \u2018w\u2019;", "type": "1", "optionA": "p1++;", "knowledge": "C/C++", "question": "\u7ed9\u51fa\u4ee5\u4e0b\u5b9a\u4e49\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u64cd\u4f5c\u662f\u5408\u6cd5\u7684\uff1f const char *p1 = \u201chello\u201d;char *const p2 = \u201cworld\u201d;", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27160", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6bcf\u4e2aC\u7c7b\u7f51\u7edc\u6700\u591a\u5305\u542b254\u53f0\u4e3b\u673a", "optionC": "202.112.139.140\u5c5e\u4e8eB\u7c7b\u5730\u5740", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u6839\u636e\u4e0d\u540c\u7684\u53d6\u503c\u8303\u56f4IP\u5730\u5740\u53ef\u4ee5\u5206\u4e3a\u4e94\u7c7b", "type": "1", "optionA": "IP\u5730\u5740\u91c7\u7528\u5206\u5c42\u7ed3\u6784\uff0c\u5b83\u7531\u7f51\u7edc\u53f7\u4e0e\u4e3b\u673a\u53f7\u4e24\u90e8\u5206\u7ec4\u6210", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5173\u4e8eIP\u5730\u5740\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27161", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "AC\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u53ea\u80fd\u5728\u5df2\u7ecf\u6392\u5e8f\u7684\u6570\u636e\u4e0a\u8fdb\u884c\u67e5\u627e", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u53ea\u80fd\u7528\u4e8e\u94fe\u8868", "type": "1", "optionA": "\u53ea\u80fd\u7528\u4e8e\u6570\u7ec4", "knowledge": "\u590d\u6742\u5ea6", "question": "\u5bf9\u4e8e\u4e8c\u5206\u67e5\u627e\u7b97\u6cd5\u4e0b\u9762\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27162", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "IPCONFIG", "optionC": "TELNET", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "TRACERT", "type": "1", "optionA": "PING", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u7528\u6765\u68c0\u67e5\u5230\u4e00\u53f0\u4e3b\u673a\u7684\u7f51\u7edc\u5c42\u662f\u5426\u8fde\u901a\u547d\u4ee4\u662f\uff08 \uff09\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27163", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "AC\u90fd\u5bf9", "optionC": "protected\u6210\u5458", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "private\u6210\u5458", "type": "1", "optionA": "public\u6210\u5458", "knowledge": "C/C++/Java", "question": "\u7c7bB\u4ece\u7c7bA\u6d3e\u751f\uff0c\u5219\u7c7bB\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95ee\u7c7bA\u4e2d\u7684\uff08 \uff09\u6210\u5458\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27164", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "DSAP\u5b50\u6bb5", "optionC": "SSAP\u5b50\u6bb5", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "IP\u62a5\u6587\u5934\u90e8", "type": "1", "optionA": "\u5e27\u5934", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u8def\u7531\u5668\u8f6c\u53d1\u6570\u636e\u5305\u5230\u975e\u76f4\u63a5\u7f51\u6bb5\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4f9d\u9760\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u9009\u9879\u6765\u5bfb\u627e\u4e0b\u4e00\u8df3\u5730\u5740( )", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27165", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "16", "optionC": "8", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "6", "type": "1", "optionA": "4", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "IPv6\u5730\u5740\u5360____\u4e2a\u5b57\u8282", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27166", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "ABC\u90fd\u5bf9", "optionC": "\u83b7\u5f97\u5185\u90e8\u9501\u7684\u552f\u4e00\u9014\u5f84\u662f\uff1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u4e2a\u5185\u90e8\u9501\u4fdd\u62a4\u7684\u540c\u6b65\u5757\u6216\u65b9\u6cd5\u3002", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u539f\u8bedCompare-and-swap(CAS)\u662f\u5b9e\u73b0\u65e0\u9501\u6570\u636e\u7ed3\u6784\u7684\u901a\u7528\u539f\u8bed\u3002", "type": "1", "optionA": "\u5728\u5e76\u884c\u7a0b\u5ea6\u4e2d\uff0c\u5f53\u4e24\u4e2a\u5e76\u884c\u7684\u7ebf\u7a0b\uff0c\u5728\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ea6\u675f\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8bbf\u95ee\u4e00\u4e2a\u5171\u4eab\u53d8\u91cf\u6216\u8005\u5171\u4eab\u5bf9\u8c61\u7684\u4e00\u4e2a\u57df\uff0c\u800c\u4e14\u81f3\u5c11\u8981\u6709\u4e00\u4e2a\u64cd\u4f5c\u662f\u5199\u64cd\u4f5c\uff0c\u5c31\u53ef\u80fd\u53d1\u751f\u6570\u636e\u7ade\u4e89\u9519\u8bef\u3002", "knowledge": "\u5e76\u53d1", "question": "\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2015\u6625\u62dbpc\u5ba2\u6237\u7aef\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}]}